{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/alribaba-motel-bongwan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Alibaba Motel main building"
    },
    "text": "Alibaba Motel main buildingは釜山に位置し、山の眺めを提供します。 釜山アジアード競技場からは19分の距離に位置し、社稷野球場までは約2.4km、西面駅までは3km、チャンまでは8.4kmの距離にあります。 宿の中には専用駐車場があります。 客室にはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などで完備されており、浴槽、ヘアドライヤーなどが完備された専用バスルームと無料Wi-Fiが提供されています。 一部の客室は都市の眺めを備えています。 薄型テレビやスリッパなどの便益施設もあります。 レセプションのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。 釜山駅は8.4kmの距離に位置し、釜山大学は8.6kmの距離にあります。 最寄りの空港は15kmの距離にある金海国際空港です。 Alibaba Motel main buildingは釜山中心部から2.7km離れており、チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingはどこに位置していますか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingから釜山アジアード競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingから釜山アジアード競技場までの距離は19分です。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingから社稷野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingから社稷野球場までの距離は約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingから西面駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingから西面駅までの距離は3kmです。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingからチャンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingからチャンまでの距離は8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingにはエアコン、冷蔵庫、電子レンジ、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingの客室には浴槽、ヘアドライヤーなどが完備された専用バスルームと無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingの最寄りの空港は金海国際空港で、15kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingから釜山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingから釜山駅までの距離は8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingから釜山大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingから釜山大学までの距離は8.6kmです。"
        },
        {
            "question": "Alibaba Motel main buildingのチェックイン・チェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Alibaba Motel main buildingのチェックインは18:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 812
    }
}